其實呢個世界人人都可以被取代

返工又好，點都好，其實個個都係可有可無
其實人人都可以被取代。
如果個個都心想事成，呢個世界天下大亂

其實係

照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

人人親近我 無人取代我

自己打飛機可唔可以取代做愛

冇得取代出糧

返工先令人有返啲價值，銀行戶口有返少少錢先有返啲啲尊嚴

係 乞衣都做到皇帝 樓主有一日都可以成為人中之龍

又串我

又真 唔好以為自己有幾特別